一定要氣密眼罩！！！

發夢上環8成人連前線都係d普通眼罩
比你個豬嘴幾勁都冇用 隻眼一樣收皮
物資站都完全冇 要買幫手買氣密眼罩！

用泳鏡得唔得？

應該OK

得